有冇人知而家改商業登記係咪即日攞得？

定係派籌過幾日先有，係嘅唔使咁早去

要拎籌，好快無